係咪已經冇人記得我地要大三罷？

大家係咪唔記得有班人好落力幫緊我地擺街站，做文宣，搞工會？個tg group而家先得7萬人，邊個未入快啲搵返自己既工會填form申請！！！

香港人簽聯署可以一日簽幾萬，點解入工會就唔得

唔好懶，快啲做，你hea緊既同時班黑警已經暗地裡做緊野，早一日搞得成就可以令被捕手足受少一日苦，好多手足等緊我地

‼️二百萬三罷聯合陣線網頁‼️

♦️想搵返自己果行既工會係網頁search keywords 就得喇🔺

👉🏻網頁

街站可用文宣：

誠招文宣手足幫手整文宣❤️
將你整既作品pm @kwongfukheunggong_hker

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh
———————————
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG
網頁

求推爆

10

大人肯罷工，細路唔洗衝

9

push

love u

8

7

6

冇wor

推，真係少咗提三罷

5

ok

4

3

甴近平

2

有撚人罷咩

1

推

個個咁唸場運動完撚咗好耐

口號照叫，工照返，學照上，鐵照搭

工會 工聯會

你個po成功熱門

嘩屌好感動 多謝大佬

入工會

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

唔好得兩個推啦屌

幫手推 入工會

上熱門

唔想衝

齊罷工

推呀

成個熱門都冇行動

仲有好多垃圾po

熱門未

罷工未

屌

同我入工會
大人肯罷工，細路唔使衝

推po都冇人

逐個熱門垃圾post po恐怖圖

推呀 大家一齊入工會
分享係唔同平台

一早已經入左工會
呢個post要長期頂至

唔怪之得冇人罷工

真要長期置頂

推推推

熱門未？罷工未？

我記得

推推推

無限期罷工

罷食都唔撚肯 仲講罷工

我要大三罷

冇撚用。香港人全部自私要返工

推喔

咩係光與音

Push

成日都想被動罷工，大家幾時先肯一齊行出第一步

真心想講乜我地最殺食唔係罷工同黎明行動咩點解而家好似冇人再提咁

推爆佢

唔該晒手足！

黎明行動 同 三罷

新年前竟然冇和你shop

推 三罷

有無話啲工會幾時先開始搞大三罷
成日見到啲界別自己搞活動

推 我地已經無咩選擇

罷佢老母

teoi

應該未夠人
各大工會夠人就應該會搞

推！

pish

因為唔夠人 (會員)
所以咪要自己搞活動
如果每個工會都幾十萬人
一早聯合埋搞大三罷

認真一問intern加唔加入工會好？

本來都反對大三罷
但去到今時今日，黑警無法無天
官逼民反

緊係入啦 到時罷工又罷課 身兼兩職

扮唔記得姐
見你地搞埋公會，又要諗新藉口繼續返工架

雖然我都咁諗，但鼓勵人加入總好過judge佢地

Be supportive and humble la

講真過左咁耐
仲係唔肯入既點鼓勵都冇用
我就寧願屌屌佢自己爽完算，反正班垃圾除此之外就冇價值

咁都仲有好多清醒既中年打工仔同老人家既，不過佢地應該好少睇連登，要靠連儂牆資訊牆宣傳

Tui

無計，罷工人數愈大愈有用，唯有盡力叫晒身邊啲人先

up

因為行動力最高既學生參與唔到
所以一路都搞唔起
我幾個月前已經咁同frd講

全港罷工 唯一出路

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

因為多咗人提功能組別
你一話功能組別係plan b就俾人話係鬼係分化，你仲講唔講罷工？

加入工會 你我有責

努力集氣

下，focus立會選舉啦有險可守阿

Plan B重要好多囉（準備被熱狗了）

推行動有用post

puhs

puaj

0119

其實啲工會都慢慢愈來愈多人，最緊要每個人身邊都有同事or朋友加入，咁佢地就羊群心理㗎啦，可能會慢啲，但點都要開左個頭先

Up

一鍵留名

Push again

推
大人肯罷工 細路唔洗衝

Pushhhh
運動升級

推 長線行動
大人肯罷工 細路唔洗衝
成革命大業必須能牢牢捉住敵人春袋

推！！

好嬲
聽日繼續嬲住返工

大人肯罷工

推爆

入工會 大三罷

學生要入咩工會？定跟part time？

人哋外國啲工會可以喺無工開嗰陣資助會員 你香港得唔得？

大三罷一定要堅持

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

借post宣傳

星期日戰術

每次沒不反之下港島行完&打完就返屋企根本作用吾夠大，所以應該試吓臨場吹雞夜晚18區開花，叫多啲和理非出嚟返自己區幫勇武做cover。

40萬人行港島 >>> 癱瘓港島經濟
18區每區3萬人開花 >>>癱瘓全港運作
邊個行動對政府同狗嘅壓力大啲非常明顯

所以用港島集人，行緊嘅時候即時吹雞夜晚返自己區開花。

理想就3萬，其實有3000就夠做，老實講只要和理非唔係返屋企食飯而係去自己區商場或者係街邊行下嗌下口號唱吓歌撚下狗就OK，手足睇情況自然自己識做。

而家三罷有咩用？又話唔好阻交通失民意，罷工匿屋企訓覺？

香港獨立，唯一出路

自己加入完
最少拉多一個人加入

忘記了

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

P

大人肯罷工 細路唔洗衝

幫手推

推啊！！！請加入公會啊

都無人call三罷

推
大三罷

真正嘅大三罷

都試過咁多次
之前團火咁勁
要罷一早就罷左啦
宜家冇哂火
叫人罷真係唔洗諗

你話我講晦氣說話都係咁話
完架啦唉

幫推啊屌

入工會啊

推啊

真

屌硬上啊啊啊

打人肯罷工 細路唔洗衝

好絕望
好多人連工會都唔入

半年啦
死咗咁多人

話我失敗主義都好
你仲覺得香港肯罷工？

有咩原因會令幾百萬香港人突然轉軚？

推佢老母 入工會啦大家

係咪有啲野唔記得咗?我提下你呀

一齊擺佢老味!!

其實工會真係無用，直接300萬人罷工啦你老未

This must be tui

tui

細路肯罷課？

香港人個個都係港豬，算吧啦

我要笑嗎

唔好俾佢沉

無限期三罷

罷工

講左好耐都未有好多人入工會